男子被控邀女同事回家性騷 沒錄到音不起訴

男被控邀女同事回家性騷 沒錄到音不起訴

桃園一名29歲吳姓男子，被控在去年10月20日凌晨對女同事說「下班跟我回家，我可以順便鍛鍊一下我久沒鍛鍊到的某方面」，並動手摸她的腿約2至3秒鐘，涉嫌違反《性騷擾防治法》。

吳男供稱，當時他們下班後，女同事準備搭另一位男同事的機車離去，他正在旁邊滑手機，那位男同事發動機車時排氣管排氣噴到他的小腿，女同事上前詢問噴到那裏了？他就以手指頭觸摸女同事的小腿肚說噴到那，當時她沒有多大的反應，且事後知道她不高興，也曾跟她道歉過。

桃園地檢署認為，吳男係以手指頭碰觸女同事的小腿腿肚，且小腿肚不如臀部及胸部般私密敏感，難認係性騷擾防治法所定的「其他身體隱私處」；且在場3人只有女同事指述吳男說過「鍛鍊某方面」的話語，也沒有錄音，因此以罪証不足予以不起訴。（突發中心張沛森／桃園報導）

比著係香港，在場得兩個人都可以憑女人份口供就告得入

lg9f

係香港 個男人坐得啦

台灣呢排做咩事，頻頻少飛機嘅？